女同事十分豬西 如何是好？

🤦‍♀️

So what

不要暗戀...

溝咗佢

望多兩眼都尷尬

人真識食

打佢

大唔大波先

不大

關你撚事

佢坐我隔離==

對唔住囉

男同事十分柒頭，如何是好？

男同事靚仔咪得

屌你，度度咁多靚女同事咩

當佢係男人就得

快D追, 遲D豬西變天鵝你就後悔唔切

用愛同和平佔領佢個心

鼻涕獸都進化唔到做奧米加啦🙅‍♀️